其實香港人咁善忘，轉個頭就去返飲飲食食啦

就係唔好比人睇死我地！！！
話6月底先二讀就係想我地個衝勁過左就靜雞雞通過
唔可以！今次絕對唔可以！
唔好比垃圾政府，屋企人睇死我地三分鐘熱度
抗 爭 到 底！
星期日見呀各位